[魔性]摩連奴炮轟曼聯隊醫容許靴里拉上陣

摩帥責怪曼聯隊醫：我早跟你們說了！他傷沒好！

靴里拉受傷是誰的鍋？

曼聯和西維爾的歐聯首回合較量，以曼聯在作客驚險守下一個和波收場。但讓曼聯球迷揪心的是，他們的中場大將靴里拉僅僅登場18分鐘就因傷離場，而摩連奴則把這歸咎於隊醫錯誤的建議。

摩連奴首先是強調，是隊醫給靴里拉上場開了綠燈，然後他話鋒一轉，說：「現在我們可算有證據了，他的傷壓根就沒好。」

「我感覺靴里拉傷的不輕。一開始他只是一個小傷，只用歇幾場比賽就行了，但是隊醫告訴我，靴里拉已經完全康復了。」

「對哈特斯菲爾德的比賽時，我就沒讓他上場，而是讓他更多的訓練，並且小心的保護他，但是當時他就看起來沒恢復好。」

eva 2.0

魔佬真係條大煩膠黎

係咪知唔夠哥狗玩 想搏炒cap水走人

違約金hunter

又黎

【體育】曼聯領隊摩連奴公開其領軍的足球哲學，那就是不會記掛受傷球員，因那代表對其他球員不信任。

曼聯中場大將保羅普巴（Paul Pogba）自上月12日歐聯對巴素利傷腿筋以來，未再為紅魔上陣，被問到對法國人養傷但球隊依然展示強勢的看法時，主帥摩連奴說：「我們從不記掛受傷的球員。」連帶上周末大勝水晶宮4:0，曼聯已在各項比賽7連勝。

「這是我們的思維，他們受傷，我們不會去想。這是其他球員站出來、爭取機會的時刻，我認為這是好事。當我們總為傷患抱怨時，那好像是不信任其他球員。」他續謂。

哥狗私家雞

諗返油王真係算係咁

金主干預買鳩人就預咗，但都叫keep住肯使錢
仲要唔係少，而且eva 單嘢咁都賠千幾個

攞哂英超歐聯正常都當玩具玩完就算，佢又無
間唔時都有盃捧，平時又成日入場睇波支持

金主足球只服油王

個陣隊醫排架？

反曼個腦真係用嚟裝屎
而家個隊醫同摩佬講靴里拉出得
摩佬信軍醫照出佢搞到佢傷左
唔係因為無靴里拉所以驘唔到波

依家閂哂水喉

哥狗有錢
daddy無錢

隊醫容忍摩帥可以唔出佢

魔性盡現

只要一輸波
佢身邊既任何野都可以係場波輸既理由

佢唔信可以唔出, 而家軍醫排陣架

國米當年莫拉提都幾好，放盤都放返舊比國米還債

其實油王比UEFA 重點監測
好難投入大筆資金

近年條數靚，只係有中超水魚姐
而且沙皮狗無踢半年成30歲又屈到60m

可能想成個球會嘅系統完善啲？
整多幾個christinsen

摩佬又攪隊醫

捉鬼了

「對哈特斯菲爾德的比賽時，我就沒讓他上場，而是讓他更多的訓練，並且小心的保護他，但是當時他就看起來沒恢復好。」

之前冇出認屎認屁係佢有先見之明揸主意 今場出左就係信錯隊醫佢冇份話事咁